大 神 是 也 ， 你 問 我 答

好管閒事都已經兩年

我個page

有冇俾人起到底跟手再恐嚇？

恐嚇有，起底就未見得

點解唔識貼URL既你

我有打www但佢唔show

最後既/？

大邊撚到大 睇過

肚腩夠大

無法可修飾的一對手

想睇絲打
無法可挑剔的一對手

我唔搽指甲油

btw想問乜？

想問你記唔記得我 答記得/唔記得就ok

記得，之前你開d「人生道理」post
同出面吳業柱、思古井狙擊post都見過

自然先好睇

推

無法可挑剔的一對手

認唔認得我

碼頭潮浪臨陣退縮一時

大神正職係咩？

by 莫莫: 月入7k雙失廢青

你以前唔係咁講

你幾時識我？

好耐無見

幫你貼link
[link]

認真 要起巴打你底都好易
你d post 咁多hints

大神巴打真係手指控

雙失都月入7k
btw 大神係咪1條team?

點解要起我？

講到手指控，邊度及得上孫悟空

大神是也係一個會員
有同唔同狙擊組織合作

大神有咩原則/宗旨？

邊方面先

起底 追擊

道德觀念把尺人人唔同

一個投訴post 係咪值得幫手狙擊，睇正負評數字係比較客觀
(至少代表多數人認同)

對像方面我自己個人傾向:

只狙擊法律制裁唔到既人
只限主動send j圖先叫狗公

飲醉酒一推

接唔接受到同性戀

樓豬記唔記得我

黎緊有咩追擊對象

讀u定做緊野

認唔認得我？

會唔會同蔣公合作?

接受到人地係，不過我唔係

屌板

博恩、中介

wowwowwow，咁就正式開戰啦